# java-pro
Не применял исклчения, так как пока не было занятия по ним
Задание делал исходя из того, что проходили на уроках
BeforeTest сделать не успел, делается аналогично BeforeSuite, только вызывается в том цикле, где вызываем тестовые методы
Для AfterTest аналогично